求介紹抵玩家用電腦

比老母用
唔剪片唔打機, 淨係上網用words同埋過相/back up手機
最緊要夠耐用
平平地有咩推介
Desktop laptop都可以

[砌機List] HK$2,000
Intel 第七代Celeron雙核 文書組合 此List使用的Intel HD Graphics 610足以應付LOL 中效/ Online 高效
CPU Intel® Celeron® Kabylake G3930
Motherboard ASUS PRIME H110M2
RAM Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz CL17
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB
Case Sharkoon VS4-V ATX
PSU Corsair VS Series™ VS450 450W

老母用應該都唔會成日用得著
買部LAPTOP慳位同方便好多
你屋企好大就當我冇講過野

唔識砌
是咪攞住呢個list去腦場就得

Laptop有咩好介紹
我本身用開Mac, windows機唔係好識
求賜教

surface pro 依家4千蚊包埋keyboard 好抵

where

好心你捉錯字就直接爆人老母算撚數啦,玩埋啲濕鳩假幽默

同求